全港大學生集中守中大

我知道母校係重要，但只有中大地理位置最優越

共同進退，死守中大

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

推

開花better，全部入去博一網打盡？

我意思係如果要守學校就守中大，其他棄守啦

係咪想好似64咁 將全部精英運哂上天安門廣場 跟住一舉坦克轆死哂

痴線。一個唔好彩好易一網打盡

中大算夠支援
睇下18區幫手仲好

Hku都要人守

橋頭造地坑！一條可以升高吊橋！叫工程系學生想吓啦！乜人乜車都入唔到！直升機呀！